上野燒魚

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

條友每次都生勾勾就燒
咩人來嫁

好似好食，但過程都幾殘忍